metoo 條女好慘 你地放過佢啦

放佢老母 佢屈鳩人 搞到教練工都無埋果份有無想放過人
有無法律撚知道 可唔可以告返條女誹謗？妨礙司法公正？乜鳩都好
等班臭閪知道屈人係有後果

佢真係好慘

個教練